成日心淡

有無人明

點解先

搵佢成日不讀不回 但佢係手機不離身既人
又會online 覆其他人
仲話好多情侶都係咁
係咪拍得耐就會咁

無左新鮮感

唔係囉
正常點會唔覆你 就算拍得耐 除非忙緊啦
如果唔係都會覆大家

忙緊唔覆我都會諒解下
但係好多時係連忙完都唔覆係到掛住post ig 傾whatsapp
我就話佢忙完都唔覆 佢就答忙完禁下手機都比你話

Same 拍左差唔多半年 佢每次係屋企都係隔一套劇既時間黎應 可能有時會應其他人都唔應我 有時覺得冇被愛既感覺 利申 唔係帽

恨我對你已半年時間慢慢的心淡

唔係
佢根本就唔上心
你介意佢唔改 一定有排煩

同路人
自己唔開心完繼續死返去搵佢

要男人改，係咪難過登天

我都想知 講完都係咁 又唔想逼佢

無可能改到